有無人覺得呢句說話講得好啱?

From Avicii - The Nights
'When I was sixteen my father said you can do whatever you want with your life. You just have to be minded you have to work hard to get it. That's when I decided when I died, I wanna be remembered for the life I lived, not the money I made.'

深夜有感

記得係另一個post見到有巴打講左句:
「世界係一本書，唔去旅行嘅人只係睇左其中一頁」
係到想鼓勵下各位去勇敢嘗試做自己想做嘅野
可能係去旅行，可能係玩音樂，可能係做運動員 whatsoever

有日同個friend講開點解香港運動風氣咁差
得出個結論係因為香港每個老母都叫個仔唔撚好做運動員，無論個仔有幾鍾意玩運動都好
但其實每個人嘅生命都係自己去define
一件事嘅價值係應該由自己去訂
各位 想做就去做啦
唔好到左五六十歲先黎後悔

好啦9up完
不如大家分享下自己有咩好想做

想去旅行

附上熱血playlist

試下合埋眼，聽下呢幾首歌，再諗下自己想做嘅野

留名

推 想多d人睇到

the nights好正

搵唔到伴點算

自己去啦
雖然唔係個個都啱自己一個去旅行
但未試過又點知呢 好多人試過一次就上左引